⠀⠀⠀⠀

快得像四月裡的一天

你點整的

不服來電

.

ao

臭

屌要忍住啲開心同興奮撳住

最撚憎就係四月

點解

馬嬲...

四月馬騮

cause "april is a mother fucker" - TS Eliot

官。。

憑歌寄意？

唔知想點

搵過個